呢仗之後唔好再打陣地戰

係確保唔到補給線既地形，真係要諗清楚

真

唔使諗
一定唔可以打
邊個話要死守跳柒佢就啱

真 推

希望仲有下一仗 ...

一直贏 就係贏在be water 今次偏偏比人圍 無得走

Be water

呢啲後話啦！諗下點救手足先
其他乜都唔好諗

再話打屌9佢，仲鼓勵人返去守

其實必須成立 戰術研究小組

一定

勇武少左一大半

會唔會已經係最後一仗？

只有遊擊可行

係要血的教訓先會醒

又唔思考下我地最缺係資源，最缺係人

呢一仗之後仲剩幾多勇武…？

怪香港人唔罷工啦 垃圾

遊擊先有出路

Poly收皮你都唔駛諗有下一仗

陳雲講左成個星期
連登狗:未食藥

講咗n咁多次啦，最後咪又係俾政府黑警嘅戰術帶咗你去打陣地戰

之前幾個月黎其實不嬲有班人堅持死守
佢地根本唔bye be water呢種策略
已經有幾次因為呢類人有好多手足被捕(因為唔想自己走)
根本好多人無反省過

係 因人廢言最後有咁既結果

嬲得濟打咗
*唔buy

屌你老母，班仆街咁撚鐘意屌散水撚，今次唔走啦，滿意啦？！比人捉曬坐10年號喇仆你個街！以後米撚再推陣地戰，邊個再推邊個係鬼！！！！

屌你老母，你以為個個戰狼300咩，戰狼300都死啦！

做完要做ge野就好走啦，比人拆左啲rb米再起過囉，依家野野比人拉，米又係會比人清rb，但人無左邊個再起，點夠人出黎再抗爭呀

人先係最要呀！！！

連登: 散水撚，冷氣軍師

成日叫人陣地
根本唔珍惜手足
只係想佢地去死

原來真係會拉哂勇武。。。。 唔通政府真係贏？

總知過左呢一役就堅守不長期佔領任何地方呢個原則
不過而家出去救左人先再講

推

非黑即白咩你都on9 因地制宜啦

屌爆d叫人死守自己唔死守撚

Push

依家先講 唔係屌人做散水撚咩？唔係話理大都唔守 屋企任人出入咩？

講撚左幾個月
有人聽咩

push

唉

輸錢皆因贏錢起
中大一役

成日話春袋春袋就屌人散水撚多得你地唔少

唔想潑冷水，但駁唔到

話你知喺無對等武力情況下
陣地一定唔可以打
你有能力攞到軍火再講

從來唔應該打
中大成功守一次後上頭

講咗幾多次呀

呢仗過到嘅，應承自己，
要報仇

警世

遲下再講
出去幫手啦

早係8月上環一戰之後，已經話唔好打陣地戰，唔點解又行返轉頭。

岩

佢嬲到成篇粗口屌柒poly 班人
但其實唔係冇道理。。。

屌你老母宜家唔係賽後檢討時候呀

係幾個月啦 一見到陳雲唔理講乜起勢咁屌

Agger

救左人先講啦

𨍭遊激正苦辨事處,去接popo收工

陳雲係叫全停乜都唔做
同時想拖關係法，話要等埋貿易協定

冇啦，不如試吓一齊奶共，跟本冇得打

一早講左be water
中大已經係警示不能固守
唔明點解要守？

陳雲屌散水定屌死守?

從pr角度
佢預左出文反主流會比人屌
但都照出

只係因為慈悲

係，set rb, 開傘等，popo 衝出來捉人，呢個不停loop

應該都冇之後, 其實得返好少人出嚟完了

咁同叫手足送死有咩分別

同意

經過5年都係咁，可以點

捉到冇晒人就回復平靜啦

成班連登仔都係仆街嚟 淨係叫人守守守 結果今朝晨㬢行動影都冇 結果搞到最前線嗰啲送晒頭

一直都話唔打架啦

打陣地戰最終都要有援兵，最亮麗係中大，連前校長沈祖堯都黎埋，仲要帶成長醫護人員

其它

救咗人先再講。
無晒行動派，你班冷氣軍師講乜都無意思。

各區開花/塞先係王道

愛之深 恨之切
就係當你哋手足先屌撚哂嗌打陣地戰呢班仆街。

同埋可唔可以唔好再講戰狼300 你地有無睇過套戲架

成隊*

一直啦
見cu 所謂'贏"左
poly又想黎一次
邊有下下咁好彩 唉 好灰
根本就係比少少甜頭
搏覆啅晒double人數

佢地成日覺得班狗係攻唔入而唔係唔攻

Poly 係堡壘戰。。完全無得走

不能陣地
永遠不能
昨日死守理大
今日血的教訓

無啦 香港人今場輸左

班狗發現集中攻一點
大家就會增援死守
利用呢點引左大班勇武去

打仗一定要有軍司

知唔知咩叫棄車保帥
路障無左 唔洗守架

結果今舖輸到渣都冇

佢赽話紅隧係春袋喎
走咗就攞唔返
都on99
而家咪一樣, 重要損失幾百人

係叫撚左幾日都唔走
覺得可以複製中大結果

咁勇武又唔係政權最驚嘅
數百萬和理非先係
仲要唔同勇武割蓆，根本兩者加埋就係民間政府。

係唔好跟風戀戰

根本識快閃就可以

救到理大手足出嚟你話咩都好

成班以為自己暴大
成班一call 人增援就唔理三七廿一殺入去
成班一call 話各區開花就全世界去晒各區
我真係見到付出 完全冇效果
人數多 唔係拎嚟斷送 一早放棄 一早完 會被圍捕 要全世界開花？
要各區手足送頭？
冇暴大咁易守就退場啦 你戀戰個紅隧托鳩呀 個春袋揸得一次呀
一開實彈就縮啦 一用致命武力你哋守唔住送命畀佢哋 唔該一早認清武力根本差幾級 你冇火藥 冇得好似佢哋咁 射撚子彈可以射撚死班狗 就要散 佢哋唔叾能長期守住一個點 佢哋人數一少 狗兩三隻先圍住嚟殺
唔該唔好再浪費手足 而家賠上唔夠多？

LINK?

米就係死撚曬..

而家繼續救人都係繼續送頭

道道都可以係春袋
果時夠話機場係春袋
唔去守？

屌死守屌左成個星期，由守中大開始就屌

呢句聽十𨳊萬次
再逃避問題輸硬

即使係最精銳有曬武器既美軍，出動都係一個小隊一個小隊，調查清楚之後突擊，完成任務迅速收隊

值得效仿，唔需要好多人力，唔用連登作交流平台，減少被對家知己知彼

不推文，留下有用救人po

當日仲好多人屌散水撚係鬼
唉

嬴在係邊?
嬴在係be water 比人捉四千幾 殺千幾?
仲覺得be water係嬴既戰術
真係夠晒on9

過埋今次再講

不嬲都話唔好死守

中大已經説明無得守，而家所有人救佢地犧牲點計，一係放棄

屌陳雲呀屌你老母
唔係屌得好爽架咩
繼續陣地囉反正條命唔係你係學生既

一早已經講緊 嘈左好多次
一句象徵意義就個個留低送頭值得咩
唔係想屌大家 但真係唔想再有同學俾人扑爆頭 俾人拉
我明自己學校俾人攻會唔開心 會心痛
但最緊要係人無事啊！
無你地係我身邊嘅話 間學校仲有幾多回憶！

屌人散水撚個班 收皮喇
而家咁樣開心啦？

同意，真係唔好再守城喇，喇黎做咩？始終人身安全優先..

有班人一直屌人機場散水撚
叫人死守poly咪又係同一班人

宜家先知？唔係經過中大一疫就已經要知？仲屌人散水撚？

守完理大 想問對呢個政權有動搖嗎

又前線決定？

岩呀，有兵冇將軍一定好易被人擊破

事實暴大棄守好成功
而埋大就搞成咁

盲反陳雲全部係私怨仆街
遲早要清算

講左幾個月，都要肯聽先得
開始個陣咪好地地

真，推

洗乜陳雲屌
有少少腦都知死守唔得啦
BE WATER左半年都算順風
係有D死ON9仔定內鬼要玩守城大戰

岩，救左人先

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

中大一役人雄，但無計要重整策略

個校長都hea 出信就算
就知根本冇可能做到中大咁

同打風出去游水,衰左又要人救一樣

捉四千幾有幾多係是撚旦捉街坊？
起碼前線果d仲有得走

次次be water就得個講字
見到道德高地就去死守
陳雲講撚左幾個月至幾年就無人理
剩係屌佢未食藥
我係佢都廢事好聲好氣同你辯搏
繼續受下血的教訓啦

岩呀

一開始又叫be water ,打游擊be water

做到be water ，自己又跳入個樽到困死自己

攪咩呀豬西

化整為零，尋找自己角式，研究訓練，理性執行，傷亡致零方能以少制多。長期抗爭，忍耐、無間。要對得住手足，用下你個死人腦去諗我講乜。

不嬲話快閃！！！！

其他大都識自己走，唔知理大做乜

根本中大係特例
有校長 有地形 有春袋 易守難攻
理大地形差到爆 仲要紅底校長
易被包圍
同警察開槍一樣
行錯第一步 就引發之後災難性結果
前線決定有責任面對
而家只有奇蹟先救到佢

無第二個選擇，除非你武力提升到高過警甴軍隊

因為陳雲反對
所以班賤種就要係連登帶風向支持
只為私怨
不為前線死活

已經冇以後啦

冷氣留守撚仲賤撚過散水撚
我叫人走都只係驚手足有事
屌人散水果班就真係冷血 自己係屋企睇live 然後鼓勵人地做高風險既野

呢d說話聽左無數次

一開始都話be water

話打遊擊果d唔該學手下毛澤東啦
人地會唔會死守？

呢場仗之後仲有以後？根本反送中已完 咪撚再發夢

想知宜家咩情況
手足走到未

屌人散水
屌到想散都無得散

武力唔對等，資源唔對等，情報網都唔對等。根本唯一可能贏到黑警嘅就係大家對自己區嘅熟悉程度，所以先咁難拉到人。打陣地必死，唔好地標化唯一據點，希望埋大手足今次走得甩。然後大家好好檢討嚟緊嘅抗爭模式。

唔好事後孔明，不如諗吓點救人先
前線贏個時你就唔係咁講

象徵意義 前線決定 尊重前線

係無贏
但令呢場運動持續到而家超過5個月
如果一開始下下陣地一早收晒皮啦

agger

推上去

冇人聽

中大個時已經好多人講
不過全部俾人話散水撚

其實大家明唔明黑警有實彈，要硬攻係一定攻到架....

d 前線無人記得be water
嘥9氣

等救埋理大手足先再討論

過左今次先講啦

一句講晒，派幾隻鬼入黎搞陣地，你地又唔係打7班狗，每次捉幾十人，又有ot攞，但班狗絲毫無損

全世界一齊罷工查實可能性真係好低，因為不是同一意志，藍絲，港豬等

Be Water = 游撃戰

都唔知邊 L 條柒頭搞陣地戰，
依家班手足只有捱打！

其實中大嗰場我哋只係死頂住
跟住有外國同埋各勢力干涉
班狗先會走
今次完全唔同

仲有之後再講

我block柒左條仆街

唉守定唔守 嘈咗咁耐
用實驗試邊邊啱
結果代價沉重

有叫走架
但有一大班自私撚係到屌人散水
又話呢到有幾重要有幾重要 無左呢到成個黎明行動就會收皮咁
中大散水果日就同呢班自私撚開火

依家POLY就見到結果啦
唉 好想死

和理非去死啦

惡唔出樣

陣地撚：中大我地守得住 埋大一樣得
警：

你都on9
咩事後孔明
我一直以黎都叫人唔好死守

前線贏嗰時?無對等武力點贏?
講就好聽

個問題係而家真係唔知點走，外面又突破唔到

On9講撚左幾個弓啦 咪一撚樣有人打

一開始已經話唔好打即刻有人沖出黎屌
中大都係險勝咋

無撚錯

基本上，首要是補給線。補給線是維持物資丶人員、傷者嘅撤退，最後嘅退路。
印象中死守的戰略據點，大多是要保護補給線。
守方一般情況，並不容易。首先，攻方有權選擇時間，守方只可以整天備戰，精神上壓力大好多（所以歷史上有守方主動派兵進攻嘅先例，事實上只守不攻，等攻方自行退兵印象中很少）。另外攻方有權選擇開戰嘅地點，守方就要守護所有據點，分散兵力。

事你老母後咩
係班狗開始圍之前
中大個時已經叫唔好守

我唔敢叫撤
怕畀人屌

仲話春袋春袋 紅隧好重要poly 唔走得
一問點解又講唔出

中大事後安全撤離明明好值得高興
至少大部分手足都冇事
但有班人就走出黎屌 話咩拱手讓中大比人
屌你老母啦 又唔係你冒生命危險守城

呢個推

大家記住 共產黨都係玩遊擊起家

我喊左，可以點?香港人努力過，就夠

融入大灣區，一國一制

多謝大陸卑我見到咩叫公義

中大過朵夠響，校長黃維基出晒嚟唔係點救

人地要靚要浪漫啊嘛 仲要用tg整咗個紅燈籠成個曼陀羅花咁 連曼陀羅花嘅花語係乜都唔知

橋係死既人係生既 條路第日再封過都得
琴日有人一早叫走俾人屌散水撚
6點後仲不停開post話poly缺人要增援
而家比人清場不特止 傷左好多手足 搞到夜晚特登出佐敦開花救人既手足都被捕埋
可能唔岩聽 但係吸取教訓好重要

救人？香港人番工緊要喎，救唔救到呀？

咪係，之前講叫你地唔好守
返轉比你地話分化撚
on99

真
一指錯 滿盤皆落索
一鋪清袋

鬧人散水撚去晒邊，
做任何事唔留後路俾自己等於自殺

btw 城大撤左未

尋日好多人話「一定要守住理大」..........

已經無眼睇
人最重要
但係陣地撚眼中 佔地卻更重要

屌 收皮啦陳雲大包圍
一時個樣一時呢樣 莊閒和買哂
條友講野根本無參考價值

天真，一定又有同一情況出現之後又要求支援...
不停重複...

點解要打陣地？無左poly cu之後係咁先，所以物資係晒入面，兩間大學本身又係好位置

又一隻07年開完無po無影嘅鬼acc

陣地有有撚贏？

食人血饅頭呢班真係最仆街
自己0風險係屋企睇live 然後叫人守吐露港守紅隧等自己唔洗返工

我想咁講，但廢事比人話失敗撚

錯，係因為真正打既得好少，其他人連落返自己區幫手都甚少，所以唔值得咁樣付出，這個香港，這些香港人，並不值得。

依家真係係咁先

物資無咪買過

人頭人命最緊要

仲有天水圍，同埋其他地方呢
依家都未救到佢哋，即係尖沙咀一定又會死一批人，點搞

重有下一場.....?

人蠢冇得救

點都唔打得，重要打甘耐

係，今次係慘敗，仲要poly 校長當學生係condom

佢地唔擺工，你地就要死守比人拉?乜野邏輯? 就係人最重要所以先要be water。

陣地戰冇問題
但係唔好比記者影哂你地既佈署
連就快冇物資都講哂出黎
三歲細佬都識點打啦
一路睇直播一路諗點消耗你地既物資

非分化，但我覺得主張打陣地嘅對被拉嘅手足好唔公平，火力太懸殊

已經唔撚知幾多次係咁啦
之前個啲乜鳩深水埗 太子 屯門
日鳩日set rb對峙鳩叫
講多兩句又話咩分化 5毛 散水撚乜乜柒柒
衰撚咗個陣又要叫救人 怪得邊個

冇晒，連黎明2.0都搞唔成

大家好天真咁認真中大守得住係因為手足
咪撚on9啦，人哋popo只係二號橋攻入嚟，佢真係總攻擊兵分幾路你點撚樣守？popo只係畀面中大兩位校長同班校友咋
可惜琴日講呢啲畀人屌散水撚

其實6月開始嗰陣都有戰術組，嗰陣研究咗好多初期嘅戰略，e.g.觀星筆類嘅嘢

而家個group唔知仲喺唔喺度

歸根究底
香港人唔肯自發罷工先要手足搞紅隧東鐵吐露港
先搞到要守中大理大

你唔係對佢有期望呀，人哋叫咗你走啦

理大一戰已經損失大量手足
香港已經再冇勇武

收皮啦
你唔諗下啲物資同車邊度嚟？
單靠惡就贏到政權嘅話你哋而家洗困守埋土？
你哋惡過共產啦，拎火魔兇啲理性嘅手足惡撚到呢

呢場運動要贏就要有可以持續落去嘅物質同道德因素，當馬拉松咁跑先會有曙光。

偏偏有班人係都要一下子用哂啲力量，分明係配合鄧柄強上台幫佢刷功勛。

入面成班手足為左你地打生打死
你地與其屌人打陣地不如即刻入去救人

主要係因為勇武越來越少，理大地理位置又唔好，所以先打唔成陣地。如果有十萬人肯勇武班狗未出警署已經被人屌死左 唉

on9
又一個陣地撚
屌你啦

得啦得啦又分化
block

死守撚出黎解釋下啦，點解要死守呀？

都要睇情況救唔救到咖
尋晚都叫唔夠人出去
今日要翻工會覺得叫到？
有無咁天真

講左五個月

唔會有人再同你打

中過幾次都仲有信死守
全部都既證明係阿SIR做鬼叫留

岩呀 打陣地冇補給被包圍幾好打都冇用
戰狼300係好撚好打 不過下場係死撚哂

其實無贏過，佢口中既”贏”只係黑警撤退唔攻

語氣成個中国人咁

你慢慢block

依家真係救又係唔救又唔係

咪撚分化，而家和理非唔割勇敢。個撚屌政權就想勇武割鳩和理非。

和勇不分根本係民間政府既基本結構！
要檢討要改善，不分化不割蓆

咩都關香港人返工事

比人吉中死穴唔高興？

屌你老母
就算唔係陣地比記者影住哂係人都識打啦
記者仲要有藍有紅
全港直播呀

正確!

呢樣真，不過救手足先

佢哋唔會有命出到嚟，無辦法解釋
我晏晝已經講梗要撤

依句真，第一次真係對家放過中大

驚條撚咩 係驚嘅 100萬人上街 200萬人上街就撤咗啦

肯出門口未

set完rb整死左交通就係時間走,已經達到目標這就是be water

班人玩完凌晨守連儂牆引致藍絲偷襲n人重傷仲唔知錯

現在玩小學生式守城令埋土班仔變左黑警人質,救唔救都死

中大一戰時已知，幾日以來唔少人都叫理大be water , 勿戀戰

但今戰諗計減傷亡先啦，檢討來日方長

大家有眼可見個運動失去埋本身要做既野, 只係不停人民鬥人民, 高官政權一個都無事, D高官同保皇檔地址SHOW晒出黎, 但一個都冇事, 火魔法唔見有一個中過高官既地方

仲要唔吸收2014個教訓, 不嬲攻係易個守

用下腦都知冇可能十萬勇武，面對現實

你回緊個個五毛來

啱 不過救到手足先再檢討

你去同佢講

事實證明差佬根本唔係無敵，乜撚都叫人be water果班根本係散水撚

今次政府係引手足去守，然後圍捕，中大嗰次係戰略性徹退，等大家覺得有得守，下次更多人守;
林鄭唔係懵閪，雖然佢管治能力低，但佢係一個極度陰鷙剛僻嘅人，係會有幾盡去到幾盡

依家唔係分化，係唔想班勇武再去衝，因為佢地衝既背後個理念係為左我地，同埋希望香港人會醒，但呢個界線由尋晚睇到係跨越唔到，所以係唔想佢地再咁樣付出，因為並唔會有回報，我地亦只係會心痛

其實真⋯
留守嘅時間=曱甴增援部署嘅時間
大包圍又得，派臥底又得
物資消耗又大，唔係下下叫到咁多車嚟塞⋯⋯
而且守嘅期間，每分每秒都要提防
淨係精神狀態都消耗死人（唔只現場）

71睇live，大家最後決定一齊走咪就係因為知道駐守嘅下場會點，唉

冷氣果班？

尋日成個連登一講撤就比人屌散水撚同五毛 分化撚

報乜L呀！講左好耐話認清目標，有冇做過?

係
然後叫你走比人屌五毛 散水撚
理性d諗塞到一時其實都已經有佢作用
不如諗下點升級個road block
等狗清得冇咁快仲好

出嚟增援 幫拖都拉埋 講經咩

上街佢唔會驚

100萬人都勇武拆哂個香港佢都話知你

因為你地整到爛哂佢先慢慢對付你地分化你地

送物資係重要，但無勇武去唔到今日啦。。。

大陸明顯唔怕你，你慢慢玩，傷害到拒咩

和理非有用就200萬個次得啦

你而家遊行到咩

從來推翻政權都係武裝起義

和理非罷工都唔罷

浪漫抗爭=
六月就講左be water

中大科大會打陣地戰係因為大學背後既意念 同埋唔可以比狗得寸進尺 有邊個唔知唔好陣地要be water 個個覺得樓主講得啱既唔記得哂背後意義？認同既推我上去

我係popo都忍唔住笑啦
天真到認為popo唔攻入去係因為攻唔到

No, 係部署緊理大更多人去守，然後圍捕

哂氣啦 淨係黃底反警既罷工 香港都要癱瘓啦
係無人做姐

唔好話連登仔教人陣地戰，也看到很多很多叫人 be water
可惜叫人be water俾人罵的多。。。

全世界諗方法救佢哋先，但我睇而家個情況好唔樂觀

呢個post嘅人俾啲同理心諗下
手足為左幫你地被罷工先用自己條命黎換紅隧東鐵吐露港
返到黎見到你地嗰啲「一早話唔好打陣地」會有咩感受
予其指責個結果
不如諗下個起因再去改善

陣地撚最鐘意就死守企係度做活靶幫人吸二噁英
好心提你唔好死守 試下打遊擊 就比你媽叉
上網屌完人散水撚 之後哎吖收皮啦 比人圍啦
就叫哂春sos叫人反包圍 呢度要人果度要人
唔出就係睇住你死 唔配有勇武 唔配有民主

R撚哂頭

係 要全港勇武

講多句就屌啦，前線做野唔使你教

由塞路變死守中大理大

所以我係講緊唔值得佢地再付出，呢個係事實，因為無野可以回報佢地

起碼唔係守係一個地方等狗慢慢部署再消磨手足意志囉
Be water有得走有得諗
被圍城只可諗點守得住一隊可以係咁有補給同神裝既警甴囉

中大d alumni 好多已經有地位有人脈，除左段狗喺外面拖，幕後都總動員各階層界別游說停火。

埋土校友職工好聽就pragmatic ,唔好聽就功利行頭，有頭有臉嘅都縮喺後面催炎附勢，怕得失的金主/僱主。邊動員到中大果種級數嘅後援。

再這，中大地大要圍城極困難，上有大埔公路，下有吐露港；埋土就正正相反，定位完全唔同，叫人入去守果啲正正係睇中呢點，送人頭引國際注目。

點都好希望大家救佢地一次。我搭緊車出黎土瓜灣行入去紅磡探生路。希望連登仔同我一樣閙照鬧，都入去救手足

推+1，救左理大手足之後，就唔好再打陣地戰

無論cu定poly，根本冇理由打陣地，popo好容易封晒補給線，物資、人員同傷員撤離完全被封。

實有戰略失誤，無謂指責

陳雲根本唔驚你地屌
要討好你班人講好聽說話邊個唔識
佢從來唔會推人去死
叫人唔好落係港共政府手
由叫本民前去政治庇護
到今日叫人唔好死守
樣樣都係安全為先
人地第一個主張要勇武但人要有機會全身而退
先提倡be water
然後2個月前已經得到左美國回應
就唔需要再蝕人頭
因為終極有效的目的都係咁樣

夾硬死守傷左/俾人拉左甚至死埋
值得咩
想換d咩政治效果？
美國又已經等緊法案通過
你條命同傷除左增加多個數字外
仲有咩意義
香港人少一個就少
你死左邊個係成功後建設依個地方？

得罪講句普通公司打工仔有100萬人罷工就算罷兩三個月，個政府係唔撚驚.....0威脅

事實上係唔打得障地，不過要捱過今次先再檢討

今次呢一戰係關鍵失敗,成場運動可能就係咁輸左
幾百名陣亡,冇啦

咁你而家快D沖入去守啦

佢唔驚就唔撚洗出禁蒙面法啦on9
佢818之後兩個月都唔敢批nono
10月5過咗禁蒙之後批咗一次集會，都驚到要3點射tg趕人。

唔係話勇武無用，612嘅情況係非勇武不能阻，但對付勇武只需要用武力就可以解決，呢樣嘢對家最唔缺，但和理非先係最令佢哋頭痛嘅人。

一早叫左要be water
唔好倒退返陣地戰
又比人屌話揸春袋又分化撚
次次先事後孔明

連登大倍份人都話死守 成班害死手足

會因為藍絲港豬呢啲唔係自己人嘅人所做嘅行為而發晦氣實在不智
其實老實講你自己一個唔返工而仲有至少一半人喺度嘅話依然運作到落去，大家短期內都係得不合作運動呢種方法三罷

條橋快閃就夠，守乜嘢姐，而家咁悲壯，做之前又唔諗下，唔係話割，但有啲嬲，好唔抵

得罪講句 如果得100萬打工仔反警既 大家都係抖下算啦

Poly之戰後，示威浪潮應該會結束

冷氣嗰班柒到深潛咗啦

又唔係人人無飯食，點會有100萬勇武呀，你有100萬勇武就開真槍啦

係炆憎點解仲唔理性
成日話相信前線決定，但而家冇人救到佢哋

如果堅持陣地，請及早聲明唔洗救援

一早就知係咁 所以先叫唔好死守 保存實力 你依家先黎扮大徹大悟？

一直都be water咁成功 點知又重回陣地
但兒家唸方法救手足最重要

認同

自己戰略失誤：
最衰香港人返工？？wtf

肯定有鬼啦
有咩理由be water左五個月
又變返陣地

俾Ｄ浪漫主義者害死

可唔可以唔好再推po
而家講黎有春用

就係因為前兩日班狗唔圍，無威脅，理大環境又好又物資充足，根本玩到唔捨得走。

結果一圍就成班mk偽勇武喊哂等人救，垃圾。

冇啦，呢一杖基本上係關鍵嚟

死你老母
無我地文宣守護
你地比人拉曬好耐

一早講咗

又陣地？仲未知錯？

要be water唔好死守

係 唔通軍師決定？

冇話過依家仲要守 係唔明個個無啦啦出黎話陣地唔可行做乜鳩 個個都知啦 問題係個度係大學 對學生有重大意義同埋就咁比狗入哂黎會有先例同埋破窗效應 搞到佢地覺得點玩都得 醒下啦

可能係鬼？果堆秘密警察？

大家忽略左一點，選舉近啦，班狗唔會硬來。手足其實係學校冷處理仲好

唔開po就叫鬼 我真係屌你都廢事
我洗唔洗cap個回post list 比你睇啊
熱狗青城on鳩就係人都知
屌鳩熱狗青城就 鬼.?
陳雲個撚樣上次話選唔到就收山架
快撚d帶埋佢d人收山啦

要分清楚戰爭同戰彼
遊擊同散水
陣地戰只係一種策略
唔用唔等於散水撚
唉你樓主你講得聽連登仔先得架

因你老母制宜, 根本冇得守
之前暴大打晒飛機,係人都知因為校長出面,又有大量人入左去
班黑警先收手

依家set晒封鎖線,你想補給物資都唔得

就咁講武力
你憑咩陣地？掉下火樽好威？

中大果次已經講緊
依家咪又係死守

一早講唔留,be water,前日開始講
係d人成日話要留要點,又話三毛又點又點
跟本話留個d 完全無野support 隨左要留,想留
最後出事,要守個陣呢d人去撚哂邊阿dllm

以後邊個陣地邊個就係鬼

D前線決定咪連登班冷氣軍師夾硬逼出黎
明明人唔係前線係咁話前線要守要人乜乜柒柒
一叫人安全考慮be water就屌鳩你散水

戰爭 同 戰役

呢場仗都未完！救完再講

屌醒班意義死守撚阿

甘你傷害到個政權咩

咪係度打飛機啦

個個變曬勇武咪可以痛擊個政權啦

香港贏個屁

等做大陸人啦

講左十世
手足留係室內抖下先 等班狗放低防備先

你可以寫遺書可以明志可以屌香港人唔爭氣
但出邊真係好多人為左poly被捕
而佢地唔係買贖罪卷既人，佢地都係前線黎，只不過佢地無死守
下次諗清楚

係 事實證明 前線決定係錯

一早講左 係唔聽

點救?尖咀拉左一堆

仲有塞路，搞一次ok ，日日搞失民心，中原指數仍升，大業主無傷，基層死曬！

勸佢地又屌，如果塞有用，之前塞地鐵點解失敗？？？

之後再檢討，救人要緊

正經嘢：
區選、連儂牆、30周年集會

唔做

佔大學有涼沖有嘢食有wifi有fd子，又好似做咗啲嘢咁，就佔大學啦

推呢個

之前城大be water , 仲要俾留守忍恥笑

明唔明 你根本急唔黎
講到尾你點都要靠外力幫手 依家個情況都係
一班留守撚end game撚被三罷撚
諗住一個月或者一個星期就要贏到 推撚晒人送死

但呢個時刻呢d文都係唔好推住

我知你訓左無睇，講返比你知，尋日係圍困，謀殺，唔係你話走就走，嘗試走既都拉左大部份。成日be water be water，有翼都未必走到。

我都成日叫人散水，跟住俾人屌，但我都繼續叫，就係唔想見到一次咁樣嘅情況，如果發生左，仲要係最大獲，滅團情度

我夠支持唔好死守架, be water, 但而家唔係屌人嘅時候
唔通而家屌人就幫到poly咩，重點係救左人先，人哋想走都封鎖曬啲路，又無得俾人支援

香港人好廢

人地烏克蘭人知道黑警欺負學生個個走出黎擋

香港人只係識得打飛機

要班學生去死，大人去左邊

你依d人真係噁心
人地玩fb關你撚事咩
仲講選舉

咁衰了咪sos now

以後打暗鬥 唔再打明爭

陣地策略係一定錯!!
以後邊個要人死守，就係鬼，死全家

可能就會一生愧疚....

屌睇埋落去啦
我主要想講比人直播哂所有佈署
d狗咪知道哂點同你地打
就算係唔係陣地都有依個問題
仲要大大聲講點佈署冇哂資源

根本係局

守大學，然就逼勇武出黎救人

係冷氣 陣地 屌人分化5毛 個班

陣地要成功係建基於雙方武力 心態都對等 加上地型配合 先叫守到 而且唔係死守 係要反攻出去
以上條件現時邊樣係有？
中大果次從來都無贏過 係狗自己撤退放哂水 加上校長 校友出哂聲你先返到屋企 你真係仲覺得有心會攻唔入咩 果日連音波炮 AR15都未用

仲有唔好天真覺得香港人會放棄返工出去救人啦 主張遊擊be water唔打陣地就係當你有事嘅時候就算無人救你都有機會走到呀 唔係要靠班扮未訓醒嘅港豬救你呀 明未？

琴日下午4點都仲走到

點解次次錯到自己送頭,仲累死增援的同路人
咪就係次次都話救左先再檢討其實都唔會檢討

亂玩到成局棋玩完, 完全無位救到

唔係補給問題 係武力差距問題
你有無見過遊擊隊守城？
咁耐都未認清武力上唔夠人打既事實

區選咁重要無人講
無人幫手拉票
就係走哂去守理大

忠言逆耳

呢次之前我一講就比人屌散水 屈毛 屈狗

唉 最後都係要有今次咁既血的教訓先醒覺

琴日朝早同下午都走到唔少人喺呢個時候撤咗

事後孔明

而家先突然諗起自己原來係玩緊流水抗爭？
班話要守學校變堡壘個班仆街呢？？？

咁有咩事實證明到軍師決定既話就係岩？
除左風向有咩鳩用
機場個次唔散水已經贏左

根本區選建制大敗，是777致命傷，但勇武話塞路重要Ｄ

游擊！

如果星期六肯撤退，今日黎明行動已經成功
可惜沒有如果

成班守墓派唔認仲屈9人事後孔明

大把人幾日前就開始講

磨咁多次席都未學乖，有咩好講

堡壘戰就連納粹都打得咁辛苦 仲吹風叫人去守poly

搭車以為好多人出去救，原來都係喎句...要番工不了

實有人屌你事後孔明
講到你一直叫人守咁
推陣地戰係要有條件

留守忍: 冇poly塞唔到紅隧

係以後都唔駛再打，係港奴以後都要聽共產黨講

然後畀人屌走晒

三難。一係點救。二救一定令其他手足冒風險。三唔救又損失手足。

應該有唔少冷氣軍師留守撚block咗我

不嬲都話要野貓式而唔係陣地，武力不對等千祈唔好送頭

出去左嘅，救左手足先。之後...我只能話香港人唔配擁有你地勇武

事前上黎勸親就屌散水撚
事後講就孔明
你咁鐘意血的教訓你守飽佢

而家真係無乜機會救，唔知點救，但成千人

睇你地班友互屌，最開心係邊個
淨係互相指責無補於事

事後孔明 呢句野又係仆街
講撚完就推翻人地既論點 當冇事 0檢討

香港人係咁，一早叫大家檢討下黎明行動，成日話全部人支持塞路，活在同温層！

一打死守keyword
叫人死守果班都係P牌狗

埋大人應死守

好多人救緊，但根本開唔到路

好心痛，根本好多是popo

事後你老母，講L到口水都乾，be water游擊戰被醜化散水，成班冷氣衝衝子叫人出去守，自己都唔知有無出去守

其實七月已經有呢啲post

between 機場散水撚係咪平反啦

冇哂大部分勇武啦 唔洗打都得

中大單野擺明係見你人多同地型好難完全ko你放生
點知成班就貪功冒進, 勸過又屌走人

呢次基本上係兵力大損,無以為繼

Ｄ留守忍又耐香港人唔衝

我唔認同。軍事上的據點，是為了有穩定嘅補给線，比軍隊繼續前進。

跟本係個局

陳雲一早講左啦
你地成日話be water 點解而家搞成咁

守機場 犬守24小時絕糧斷水，又咪宜家poly一樣

孔你個頭 中大果陣已經講緊唔好死守
距離差佬圍理大仲有一兩日時間比你走

同意 跟本係一場公投
大家係咪唔記得左當年新東補選 大家打得幾咁漂亮
點解唔做番同一樣嘅野呢

要做大事者而家係唔撚會上仆街連燈

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

根本過完頭一個月就話要be water 然後每次有人講親都比人屌 18區開花已經証明係自己地頭打遊擊先係最穩陣 唔夠警力打哂18區

其實黎明行動強制三罷應該星期五結束後就要撤離， 只成功到一半咋
而家d大人只係喊住翻工

而家所謂既大學要塞其實無撚哂城大浸大如果有勇武， 走得就走

共產黨而家就係要查封所有大學
千奇唔好再留

最後， 革命最忌被人知道巢穴喺邊
三罷一役雖然贏得美國加速民主人權法案
但輸咗好多手足

五年前清完場仲唔知？
有陣地就有得清 冇陣地就冇得清 周圍都可以係你既戰場 所以先提倡be water
武器槍炮喺晒對家度 武地唔對等點玩陣地？
睇到心痛又好嬲

講左好多次，不過比連登冷氣軍師屌話散水撚，btw, 希望大家安全

今鋪夠晒多
成幾千人係入面仲未走到
班曱甴講明出黎就捉撚左先講
最撚on9星期六日就開始搞紅隧
又唔認清楚自己地理環境幾咁惡劣
一直覺得曱甴會開一條生路唔會全封
明明成個理大冇野要特登擺幾千人入去守護

根本好多人唔用腦，見多人就做。

依家唔係討論呢樣野既時候，其他手足去哂邊，唔係真係返哂工呀？

Block得，分化同檢討係兩回事呀柒頭！
記住大魔頭永遠都係個政權呀！

血的教訓

道德高地呀 大學佔左香港就玩完架啦

最慘有人講埋啲唔怕你開實彈
就係想天安門2.0
而家真係發生咗你點賠俾人
而推上國際後又有乜迴響?

中共一直就係搵唔到示威者總壇
點知成班人報名玩校園守城自製春袋

比黑警一lock門全部無得走
附近天台有狙擊手好難強行救人

機場你預知未來？ 今次已經證明軍師正確 前線錯誤

守乜撚野守
話你又要屌人散水撚
成班浪漫主義上腦 唔對路就棄校園
到時班狗重裝攻人地盡失
又要其他手足極大風險入去救人
陣地戰根本違背左流水社運
唔係次次咁好彩有人救
下次邊個話守就屌佢老母

太損耗.....

推你老母咩，幾時目標係推進啊

武裝喺邊
勇武最成功嘅一次係612
其次係701
之後大大少少嘅作戰都有意義

但共產黨驚嘅唔係勇武亦唔係和理非，而係connect咗嘅外國勢力。

唔好再話和理非無用，不停吹捧勇武
兩者都有用，兩者都重要，但都無辦法令革命一下子就成功，無邊個重要啲。

最重要係構建一個隱形嘅本土革命勢力，無得心急

都唔明 反正都係打狗 點解一開始唔係暗地裡搞休班警 永遠最勇就係光明正大 有直播 同班full gear 嘅打

屌
得鬼閒分化

今鋪玩完啦
分黎有咩用

你甘勁去救手足

屌你老母

中二病發作先會戀戰

畫面好睇吖嘛 又要贏又要浪漫
暗殺？ no, 太暴力了會失民心

外國幫到咩

個個打嘴炮

係...連登已成狗嘅眼中釘，所以無斷網容許理大中人向外求救

講撚左幾日啦
呢加出曬事先識諗
班守城撚學校家園撚快d出黎吠啦

補給線就在民間
只能暗 不能明

但又唔知點解另一邊廂有班人就話連登影響有限，個個而家淨係睇telegram

Be water not be castle

以雙方實力丶資源同地理環境，根本冇可能亦唔應該打陣地／據點。死守亦冇戰略義。不過忠言逆耳。

運動已經完了 中大理大既手足出得返黎都唔會再參與

個情況係
本身曱甴冇動機打你
然後幾千人入去話要守護校園

中大係本身就已經比曱甴打緊
先要守護校園

好多人低能到以為守到架你知唔知
以為係守到警察「攻唔入」架
真係嘔血
利申不斷畀人屌散水撚

其實所謂倚天屠龍隊又係害死人
竟然同記者講各隊去過中大駐守

咪姐係同黑二哥講校園屠大殺就可以殺光最勇的人

你哋係咪無腦
連做冷氣軍師都有能力障礙既你哋
講嘢前諗下 睇多幾個post
唔好人講就跟風

最少係晏就起 已經退緊
係比人封哂 走唔到啊
唔係點會旺角開花救佢哋啊？

乜都唔做 又無能力
唔該收聲就好

講咗十萬次 係班狗全方位封鎖poly冇得走 唔係陣地戰

黑警完勝，止暴制亂成功

一條補給線都冇 玩條撚咩
今次連救人都難撚到 個個都心力交綷

麻煩搵巴絲出帖，
叫城大同港大既手足散左先。

絕對唔夠人手，同資源頂。

Be water。
光榮撒離唔係錯，要係保存實力打以後既每一場。

救左人先講

我都好想知 大家其實想唔想贏 定只想浪漫地死去
咁多人去守個大學 啲狗見到係空城一個人都冇唔通會守住等你地黎？ 最多咪掉兩個tg之後走人囉
中大一役之後就知要即刻撤
勇武先係最寶貴 唔係個校園 唔係棟建築物

轉打空戰

關你撚事咩樓主
你班柒頭連set RB都做唔到喇
點打又關你地撚事咩

我由星期六開始叫到琴晚叫啲人有得走好走, 比人圍屌話我散水撚。。。。

真係輸到仆街，be water

血的教訓
一早講唔聽 係要咁收科先醒

叫你哋走時 你哋成日𨳒人 做散水撚

就係想你哋每次可以又平安出嚟𨳒我做 散水撚

吓 仲怪人？

我一開波佢地就有情況，只得2千個核心示威者

事實證明佢地無錯到，佢地勝劵在握

開口埋口老母。守poly有咩目的，要運補给同人員去中環咩，根本冇戰略意義。

呢仗之後無得再打仗!

打完呢仗之後先講

唉, 都唔知講左幾撚多次
係都要打陣地, 仲要等多狗先來打

唔識反省

4點仲走到，包圍網應該要有意識
包曬先話走唔到

不指責 不分化 不割席

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全

但都要有路線運入去。所以唔好守亦唔應該守。

冇之後架喇
同埋要賽後檢討就留返賽後先啦

無外國勢力嘅，6月已經天安門啦，無用

今日班狗仲係圍理工，強調無攻入去，你以為佢係怕勇武咩？

拖咗幾個月唔撤回條例，唔係人權法就過，佢又會撤回咩？

根本外國勢力係我哋少有嘅優勢，結果成班仆街喺連登屌無撚用。勇武係我哋嘅劣勢，就騎刧哂成場運動。

你老母臭閪軍師
講撚咗幾多次係畀人包到冇得走？
Be 你老母Water咩

發現有好多人打陣地連自己個地理位置都未熟識....一俾人圍都唔知向邊度走

𨳒
你唔守係度，大學要開放，日日都係據點。
你守撚在係度，變左戰場，反而無左據點。

如果可以不吃不喝嘅，捱返一頭半個月可能啲狗會撤退

甘而家班外國勢力係邊

危急關頭呀

只可以答你，block完紅隧就有人閃左。
我永遠都會假設你真係手足。

我只想講各有各做既情況就係會有人唔同意你既戰略。
每隊小隊都必須判斷形勢。

有人係要英雄主義浪漫主義真係冇辦法

守大學目的係乜？係促成三罷

守埋土為紅隧風險大過回報太多太多

點解有暴大做借鏡都仲唔識醒

下下搞到要end game做乜9

不解

唔撚想開屌
為咗救死守橋果班而無撚咗咁多手足
連登就係咪都散水撚失敗撚
我有識既人都喺裏面
係見poly打緊先入咗去
而加比狗咬咗
我好嬲都好灰

但係希望大家keep住出黎

唔止包到冚之前
而係經過暴大一役之後已經吸收到守大學嘅難處
所以先唔再瞓身留守

poly 真係唔係可守之地，加埋個垃圾校長

你老母臭閪 係抗爭主軸要流水
唔撚係要守啲垃圾學校呀 仲未搞清楚呀？

琴日有鬼佬牧師咪入去又走返出黎囉

算啦唔好執着，過到呢關先算

可以 推

完左啦 等拉
係驚有人自焚自殺 攬炒
唔好傻呀 留得青山在

我嘅意思係唔應該守，又唔係用佢嚟進攻中環。

一定有

你都真係戇鳩鳩 喺理大啲人你覺得啲狗會比走？

見到啲留言放負話「冇喇完喇」
我屌晒你哋老母

就咁就放棄 你真係香港人嚟？
我哋幾多手足不明不白咁死咗？

屌柒你
講緊包之前就要走, 守乜春
唔好再話敵人包晒走唔到

選你老味咩
血債票償呀

你on9
星期日未開打前有手足走到出黎

星期六講到星期日朝早叫你咪守
你自己簡post黎睇je

但就算塞咗紅隧啲人仲有東西隧、地鐵同渡海小輪過海

而且西隧係中信泰富，每個銀嘅收入都進帳去黨產，多車行咗佢又賺多咗（sell HK 嘅大欖隧道一樣道理）

唔同新界東，佢地唔行吐露港要兜好遠路，巴士火車都要經馬料水出市區。

唔洗打，勇武都拉哂

班狗見人就拉唔理有冇裝備

可用作其他大學參考之用

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

惨痛教訓，要記住。

呢場之後剩返幾多手足？仲之後？保唔住呢班唔洗再抗爭

失敗了

呢d勇武小隊真係要低調...
佢地仲爆哂所有勇武小隊係中大入面

其實暫時唔好打大學主意啦！之前中大一役起碼當時大學教職員在內，形勢不對可以與大學教職員一齊走，但依家間間大學都停課，無哂教職員，👮就可以認定在校者=示威者。

Sad but true

講咗N奈。。。。。。
集中晒啲人，包圍集火，攻擊埋救兵，完。

營救都唔指200人 而家真係中晒黑警圈套 聲援既拉 入去既拉 救唔救都係係兩難黎

Y Core出口得前晚幾粒鐘同琴晚包圍之後有popo駐守

同意 叫親人走都比人屌散水撚
比人拉撚哂 場運動先真正輸

Be water
講完

叫人唔好守就比人叫散水撚...
以後冇人敢叫人走

小心有鬼

唔想講嘢，叫守果d自爆出嚟救人。

自製悲劇
做悲劇男/女主角

贏過啲咩

做錯政治判斷既代價就係死亡 好現實

講咗幾個月啦，包括好多軍事專家分析過
唔聽有乜計

永遠之後就冇左件事啦

你咪on99囉,下晝果陣一定走到

今日傷亡慘重，拉咗好多核心勇武，好似成隊屠龍小隊

仲打？！打乜都無用，手足愈來愈少。大家狗籠見

Blocked

等拉？？收爹啦你屌你老母
入面都未放棄
你個冷氣軍師講呢d野？
你傻撚左啊？

唔指陳雲，一聽人打陣地大把人已經知道無得打，不過有班人靠害推人去死

真係咪撚再守城 痴線害死人

事後再檢討

依家救咗先
事後再檢討

係，求下你地

點解錯誤？點解軍師決定個result會好過宜嫁呢個？你預知未來？

勇武損失極為嚴重

呢隊都有問題啦
同記者講話有去中大守
咁警甴實會判斷佢地都會去理大
相信都因為咁所以一定要捉晒啲人

自製悲劇
等自己做悲劇男/女主角

你咪冇撚腦囉 叫撚左幾多日唔好守呀戇鳩

個市升，希望大家明白，上星期同今個星期嘅分別。
上星期一開就跌，因為黎明行動。
今日一開已經升左百幾200點。希望poly手足過到呢關，唔好再守大學，做返1-5嘅黎明行動。
我地要針對經濟，唔好硬碰硬，我地裝備冇得比架！

天佑poly學生！

講左十萬次啦 次次總有人打陣地

be water 真係另到成個運動走到黎而家嘅重點

陣地係比人圍死晒，走唔到

陣地戰同賭博一樣, 物資如籌碼
無人拎到物資畀手足就好難贏

白痴仔

講左好多次唔好陣地先開花，再陣地就好似宜家咁，比人圍圈變攻城戰。
之前叫人咪陣地走人又比人話散水撚，下下都唔用腦狗衝，點幫你？
要明白自己優勢係邊先好做野，唔係下下短兵相接，會令好多人開始灰心，變相又少左人出黎

唔陣地就唔會去到咁，理得個校長係勁定癈

唔關陳雲事，好多人有反對，係有班人有目的地推人去死

事前孔明

勇武應打游擊戰，但和理非也應出來陣地戰(集會、屌狗)，返工撚唔該同你老闆作戰。大家不割蓆齊心先有得贏

連登班冷氣軍師唔洗落場就推人去死

而家唔喺陣地，喺籠城戰。
贏家點會玩守城，水淹高松城 ，大阪夏之陣。
dklm真喺好on9，守城撚出晒門口救人未。

rough counts?

唔係冷氣軍師咁簡單，直情係對家點條黑路你行

勇武唔係一個死數字
會增加

星期6講話咪死守 成班勇武係度屌屌屌

They have not emptied their mind in the beginning.
Ego issue. Biggest enemy is yourself !!! Very costly lessons in life.

Listen to the video below on requirement for doing "be water", which I have posted many times.
If someone take Bruce Lee's words in the video very seriously, meditate on each word, you can learn a lot.

睇下啲陣地撚幾惡，而家仲笑唔笑得出？冇料扮軍師

政治運動就係要拖長嚟增加社會成本，唔係Be Water，場運動一早輸咗啦，打陣地畀人一次清曬有咩意思啊？打呢場陣地戰嘅價值仲低過6.12，封條紅隧要用幾百個前線嚟搏？黎明行動明明好成功，封完就散，政府都冇你乎，而家唔撚識又要推陣地戰，屌曬你地班無知陣地撚啊，害死人啦

救完人先講啦救人要緊啊
推救人post先啦

你預冇 全部冇晒 今後唔會再有下一仗

一生愧疚？我就真係唔撚信班陣地撚會一生愧疚

幾日前已經好多人講
俾人屌係鬼啊 sir啊 散水撚

快閃 快裝！！

你估咁好機會捉晒班最活躍嘅人 班狗會唔會咁蠢散？

次次一講唔好硬碰 就俾人話SIR! 真係好無奈

膠啲講一句。污水渠有冇得諗!

冇 入面有沼氣無氧氣 有豬嘴冇氧氣樽都死

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

同意，陣地無得守
啲狗一包圍，斷補給線，此消彼長就會輸
Be water，遊擊優先

事實證明今次係留守撚錯 仲講乜

...好多前線勇武手足係入面想死守，你就一句話要跳柒佢地，你有冇尊重過前線

太早打
成個weekend點涯呀...

呢個真
本黎狗都捉唔到我地路
因為無大台 無組織
突發開花
帶住狗黎玩
長玩長有

而家先發覺我打錯字
係屌柒佢
尊重唔代表睇住佢去死
唔好陣地嘅原因就講咗
唔聽就要靠屌

扔個火入去就得

理大班戀戰開心啦
恒指升二百幾
黎明行動冇埋
上百手足拉晒
因為你哋要人 增援 call人入去
因為你哋被圍 動員全世界去救你
而家 乜都冇晒 endgame?
而家仲似endgame
一班自私撚想學暴大 唔瘸學到啲乜 講咗暴大易守 出入口少 又係一座山
你哋學吓城浸啦屌 我燥 係全世界救你哋 一班班畀狗咬 你哋有咩想同佢講
紅隧 失係遲早 一早放手 而家係黎明6.0呀 我真係想屌班撚樣 你哋出到嚟 唔一人劏一狗 你邊對得住咁多位手足入去救你哋被狗咬

暴大唔同呀屌
人哋易守難攻
理工唔係 學吓城浸啦 人哋地理同你一柒樣 晨早放晒手

Be water 唔好下下都當終極一戰咁打

最怕今日就算救得番啲人出黎
都想為左要「對得住埋土兄弟」打多場陣地戰
仲要迫FA 忍唔住入陣幫手救人

我相信勇武一定仲有人 但係一定要be water 唔好玩陣地戰

等新泛民年年開晚會血債票償食饅頭

一早有人叫佢地毀收費站益街坊之後走人 , 唔聽
日日幻想握住人春袋 , 777聚返少少民氣立即殺曬你地

諗番佔中輸乜

從來弱勢打強勢，都唔係守個陣地同人鬥硬，
但流動咁打遊擊

唔好講呢啲啦，裡面500幾人，10年加埋5000年

真係

傻系 又係乜都唔知扮明
人地個幾日 係落去紅磡set rb幫罷工啊
唔係都靠你地？ 得把口講
黎明行動到後幾日 無佢哋
靠你哋？6點搞鐵？

守你條命啊 自己睇返前幾日啲po啦
戇鳩

永遠要小組化地下化,
希望V小組唔喺理大

講左幾個月講撚到口都臭

仲係咁撚多人鐘意陣地戰大遊行

重想叫人守？ 你一係鬼一係傻西

你一開個沙井 再丟火落去 係會炸咗成個尖沙嘴 手足都會死 如果用水或者可以沖走沼氣 不過要好多水

邊隻字叫人守呀 係咪所有野非黑即白一刀切 無灰色地帶呀？ 弱智唔好上連登啦

屌你，一定要派軍先係支援
守多陣等和理非放工去救人啦

麻煩人權法過咗，大家醒水少少唔好俾位啲狗入，今次嘅事係一次教訓，短期內班𡃁仔會安份返啲。

連登一直叫死守，上連登就智力正常？

第一日無埋土都三罷到
根本一早講咗守埋土同三罷無關

無尊重過,sorry
你呢種殉難情結唔止玩死自己, 仲累死一堆去救人的義士

面對現實啦 自己問心啦 仲有罷工呀 唔係擺呀 5個月喇 仲未識寫

黃都冇個個罷喇 賴落藍絲度做乜？ 又係一個唔面對現實既人

這是當然

沒錯

教人Be Water. 暗共泛民教人Be Wall. 現在是Be Castle.
陳雲引入美國外交力量維護香港人權，促成普選，陳雲開了這樣容易守住的流水社運局，這樣平安喜樂的安全社運，也被共產黨用泛民左膠暗共破局，白白犧牲我們的青少年，香港人是否仍值得上天恩寵呢？

本身個局已經定左！已經不需要衝！

１。圍城戰解法只有趁包圍未成之際突襲敵人解圍，或反包圍
但琴晚你班人話要死守理大，哦。睇睇史可法點死
２。若包圍已成，有外援，可舉烽火為號，內外同時夾擊
但琴晚個班所謂援兵，戰力奇低，理大個影都未見到就俾人嚇到落荒而逃
３。包圍已成，冇外援。只有做好管理，分配糧食，分三班守城以防兵士過勞。實行拖字訣，盡量避免浪費有限物資。等敵人主動撤退。
但琴晚個班人，見架車行前少少，又或者未行，就已經狂掉武器。成隻驚弓之鳥咁，一晚就收皮

結論：冇得打，一係餓死，一係投降

我們可以悲傷
但是不可放棄

今日之後到區選
應該都要和理非回合

從來都係咁講, be water

仲要駁嘴 害死手足就係你呢啲人 繼續前線死守囉

真係唔好再陣地

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

每個可能成位據點嘅地方起碼要囤一個月糧水

一個poly守城戰損失千人
一早講左守城只有等死 成班連登仔又要吹一散就輸
衣家真係happy啦

馬會報仇

唔應該救，對唔住手足，但我都係要講，警方以逸代勞，等你地黎

快閃流水開花

為咗救佢地搞到人踩人啊 埋大班撚樣覺唔覺得內疚呀？守紅隧守撚到咁撚樣 我真係唔知畀咩反應好

最後一次了，一定要推！！！！

「你問佢有無落過場先至講啦！」
就係依句，搞到咩都唔諗就落場，咁就畀人「一網成擒」

有句野最啱形容示威者就係佢地寧願浪漫地輸都唔願悶悶地贏
而家美國都就過法案 仲有無必要送頭 成日夾硬諗埋啲活動去搞 然後又送頭

仲有手足響理大入面未走曬, 諗辦法救埋佢地先再諗下一場仗點打

笑L左，點大包圍法講來聽下？淨係講叫人退都叫大包圍？

去到今日都未完就係be water

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"